開心鬥一番tg

有意者留TG
跑馬仔10蚊/1分
規矩跟系統
以上為10/20計算 可自訂etc:20/40

✅Payme 轉數快 Alipay✅

舖舖清 唔拖數 未清數唔可以開始另一局
走數拖數即踢～

完場後，贏得最多分嗰個人cap圖po上group

按金收200 退gp還 防走數

Push